***2, 3 Tasks***
---
для того, что бы перемещать проект из корневой директории, нужно в файле `config.php`, указать константы (Обратите внимание на расположение `/`!):
```php
            define('PUBLIC_PATH', '/your/path/to/public');
    	    define('IMAGE_PATH', '/your/path/to/public/images/');
    	    define('FULL_PATH', '/your/path/to');
    	    define('FILES_PATH', 'your/path/to/');
```


